冇獎競猜遊戲-幾點會掛8號（20170612）

我估4點半

放工後，返工前

唔掛

掛之前會2小時預警，無可能4點半掛

7點掛

我估佢4點宣佈，6點掛